[勸世]Bitcoin背馳信號強烈

短線會回 大家小心為上

個個連登仔都咁講，即係升

Lm

長線嘅話一定升 長揸嘅可以無視呢個post

回你老母，睇55000啦

LM

睇圖=on 9

我都覺 大牛市亂買strong hold都贏 TA有乜用

真 牛市買股票睇圖已經on9
買bitcoin都睇圖 根本係on9到無藥醫
屌你老味大戶鍾意炒上炒落就郁㗎啦

其實唔on9 炒開Bitcoin altcoin個d都知bitcoin係睇技術方式多 去到某d技術位真係會彈

ok 拉到最右沽爆佢！

當大家都睇到同一個信號就會有用

宜家升到五萬幾, 無貨就無謂入市, 升到十萬先食到一倍。但一跌就插到仆街。

Post圖先講

咁講得罪好多傻仔架 因住比_災撚咬

如果200000都4倍geh 電子黃金

睇住51200先

贏就贏50,000 輸入又唔會跌到0 y not in game

大戶整個signal出黎引你班傻散放

似乎回得差唔多了

回咁少去番4萬俾我入下貨

穿四萬三已經係轉勢啦

穿四萬。 好癲

你係咪驚到睇錯數